求救！ssd最近出現問號！

最近ssd冇啦啦出現藍色問號無法讀取，講緊隻ssd買左唔夠3個月。入去discmgmt.msc果度set返ssd個 drive既字母（e/f/g drive)之前入面啲野會完全冇哂。。冇哂唔係問題，問題係佢成日都會變藍問號根本用唔到。。

傳心師

買過隻新

adata就掉咗佢

唔係呀860 evo 1 tb黎

但係明明crystaldiskinfo仲detect到good 99%同各樣野正常架喎